究竟同場係咪老奉比折扣？

今日有兩條女走過我鋪頭問同場有冇折
佢：想問同場有冇折架？
我：冇呀唔好意思
佢：同場喎我係對面做
我：真係冇呀唔好意思
佢：我知你有半價架喎

佢最後果句既語氣真係好撚衰，我企係到呆左陣之後就另轉身走左，我同你三唔識七走黎r折仲要態度咁差，本身真係想比個vip 9折你，一開口就要攞人半價？
同場緊係要比半價啦
態度咁衰咪比

老撚奉咁就一定唔俾

同場喎

冇呀唔好意思

同場 $20都比多你

同場即係點解?

盡做
當識朋友

呢d咩慣例 點解同場有折

同一個商場

試過幾次，如果多客好忙時就西口西面但折比佢算 唔想浪費時間同佢討論

你認唔認得佢先

睇佢語氣應該係你有同事幫過佢 佢今次就當例牌
哩啲咁唔識做既八婆就算你幫完佢都未必有著數拎得返
仲可能有手尾跟

我會同佢講自己話唔到事算 推個波俾人
下次真係有幾會係佢度買野既 咪叫同事幫你買囉

我連佢乜水都唔知 又冇講自己叫咩名 淨係話對面xxx度做 好禮貌d傾多兩句都開比佢啦

之後聽過個主任最多都係比vip 9折出去 問我拎半價真係呆左

試過做工展 有個女人無啦啦行埋嚟
當時我公司就做緊買滿$200 9折 買滿$400 85折
👩🏼:細佬呀 喎係隔幾個鋪位㗎 喎買呢個呢 有矛折?
👦🏼:下 冇喎
👩🏼:你有嘅 同場都唔比折頭 有冇搞錯?8折都冇?
👨🏼:你就算買到$600我都比唔到8折你啦 我唔話得事㗎
👩🏼:我喺隔幾個鋪位做 我買嚟比個女㗎咋 平啲啦 $250啦(原價380)
👨🏼:打曬折比你都冇咁平啦 我係呢到員工都冇得折咁多啦(事實上係有7折)
👩🏼:嗱 一句講曬 $280 賣定唔賣?
👨🏼:唔賣
👩🏼走咗

痴撚線 同場就可以無撚啦啦行埋嚟R折頭 送比你好唔好